陳同佳一問

佢係咪吾走定係點？ 殺完人仲可以過埋聖誕節拆埋禮物 新年攞埋利是先走？其實佢要自首 冇人阻止到佢

仆街政府等緊機會再用佢食台灣